唔開心或者驚嗰時會有短暫失憶

係咩病 好擔心自己 想自救

腦有事, 要去睇睇

我自己覺得係情緒有事

有冇ching知道

呢啲冇人係醫生, 就算下面有好多唔同答案俾你,
你都只係會選擇同你心目中最接近既野去相信,

短暫失憶, 一聽都知大鑊,你仲唔去睇, 祝你好運

你又啱 但有啲諱疾忌醫

人正常都有防衛機制

以前冇試過

咁你點知自己失憶

我一唔開心 朋友叫我諗下啲開心嘢 例如諗下一個鐘前食糖水傾嘅嘢 但我連自己同邊個食糖水都唔記得

咁你係有短暫失憶喎 唔關開唔開心事，快去睇醫生，最好帶多個人陪你

雙重人格

我有懷疑過但覺得無乜可能

癡呆症

屌

抑鬱症既其中一樣症狀

女朋友有呢種病

可唔可以講多啲

失憶係咩感覺

無咩感覺 就係點努力記起都冇辦法搵返一件事嘅記憶 記唔起嗰陣我會覺得自己好無用好絕望 但其他人係點我唔知

係咪好似斷片咁，咁你記唔記得自己老豆老母，或者之後你記唔記得返食糖水嘅事？定一路都唔記得？咁你嘅記憶咪愈嚟愈少？咁會唔會呢個世界發生咩事你都唔知？一年後以為仲係今日？

我記得自己老豆老母阿 我未去到咁嚴重

之後我會記得返少少食糖水嘅事 但真係好少 而且好似稍縱即逝咁 好似得一個畫面 而且其實我都唔算肯定自己係咪記得返 定係睇返啲相所以記得嗰一個晝面

我嘅記憶無愈來愈少 因為每一日都會有新嘅記憶 我係唔開心嘅時候先會唔記得某啲最近發生嘅事 有時係唔記得一件事 有時係唔記得幾日嘅事

我而家已經睇緊醫生食緊藥 雖然間唔中仲補唔記得嘢而且記唔返 但無之前咗在意同緊張 覺得唔記得就算 反正一件事過咗好耐時間都會被遺忘 我只係提早遺忘

畫面*

打錯好多字 請體諒

disassociation?